怡人小姐姐同施賢中左武漢肺炎

樂華娛樂公告，組合Everglow成員王怡人新冠檢測陽性，今天（1日）晚上確診了。與王怡人同宿舍的成員金施賢檢測結果也是陽性，確診。其他4位成員都是陰性。

下

中國肺炎

今晚J佢當幫佢祈禱

邊到收風?

點解唔係IZONE

最正兩個中

小姐姐

支持層主

樂華娛樂公告，組合Everglow成員王怡人新冠檢測結果為陽性。王怡人在知道身邊熟人有確診之後馬上自發去接受了檢測，今天（1日）晚上確診。與王怡人同宿舍的成員金施賢也一起進行了檢測，結果也是陽性，確診。其他4位成員的檢測結果都是陰性。

現在動線交疊和有過接觸的公司藝人，職員，工作人員都已經接受了檢測或將去進行檢測。確認狀況後或者有異常的話會採取後續措施，進行動線調查。

確診的王怡人和金施賢會遵守防疫當局的方針。其他成員與密切接觸的工作人員們雖然檢測結果呈陰性，但也將進行2週的自我隔離。

熟人

好似真係fced
柳熙烈群組

呢次真係會中肺炎仲同唔同條女做愛系列

支那人肺花吧

小支支

下，點解咁都仲未死？

同up10tion班弟弟做完愛就中招

咁蝦小姐姐？

中國人抵啦 自食其果

拖腎唔好有事

醜女係咪對武肺vurus 免疫。。。

我願意屌佢換肺炎

仲有5日comeback 囉